Code Test

<iframe src="https://discord.com/widget?id=579134565399003146&theme=dark" width="350" height="500" allowtransparency="true" frameboard="0"></iframe>

睇𠵱個 post 要先 load 年報

AM我算係新手....
BTW明知呢當公海我試PO嫁咋
大家可以跟LINK去DISCORD公投嫁

1

[url]googlechrome://javascript:alert(1);[/url]

[url]confirm("LIHKG seems no responding, do you want to crash it?")&&eval('for(;;)')[/url]